有冇人記得老董係如何退落黎？

諗返起都覺得厚面皮

8萬5

係腳痛

好尷尬